MacBook Air 可唔可以當普通mon咁用

我本身想買ps4，但無乜位再放個mon，想問有無轉插可以將mba當mon用？

死左條心去啦 如果真係冇位 買個projector都可以呀

係無可能？

不可能
Mba只接受輸出